天氣形容台連形容即使天氣都有誤差

科水俾你買超級電腦用黎做乜柒

天氣鳩噏台